賤種最初:美斯炒12m垃圾 今日話:美斯c朗摩迪一樣有炒

我地皇迷最叻搬龍門

賤種無回應？？

支持王騎

阿根廷出局
成班出哂黎抽

4個鐘之後
最後一屆啦
大家唔好再抽美朗
以後冇機會睇2大球王表演

呢個真係好肉酸

不過估唔到 射失完
到最後 仲夠膽射 仲要射得咁放
But12戰輸左 佢就係罪人

忽然感性

無賤種迷入嚟回應下？

講真 班蝗迷真係好撚肉酸 不過佢地質素係咁上下 大家體諒D啦OK?

唔撚上水了佢地

駁唔到

屌 我地朗迷一睇就知鬥心同眼神高小花幾班la 牙朗>美欺

皇馬球迷又贏一仗

完全體驗到咩叫真小人同偽君子
居然可以兩者融為之一

中立

柒朗比人笑足4年垃圾, 比朗迷開心返兩個禮拜ok?

賽前真小人
賽後偽君子
完完全全係香港員工果種 見高捧見低踩既DNA

一樣垃圾OK? 反朗皇迷
個人主義係足球嘅最大敵人

好難想像果日C朗-6晉到級會有幾恐怖